父親因買錯專輯慘被毆打...18+

日本警視廳於1日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買Redvelvet的Psycho專輯。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了Redvelvet的zimzalabim專輯，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對專輯的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

如題..18+

55

決定走上改飯itzy呢條不歸路

Noted

要冇食幾多日藥先諗到

恭喜RV

但我都係愛wendy同佢拍緊拖

禮志留真有娜正喔❤

lia都正

面包改手燈會好睇啲

彩鈴都正

Lia有時ok

RIP RV

射精蛇技窮？

面包打人爽啲 手燈打爛會哭哭

牙喪下次冷靜少少La ==

彩燕正啲

回塘了。。。

真人真事==

一直都ok

彩令正好多

樓主係咪暗示zimzalabim好難聽

咪亂講野啦

唔太同意 不過都rebest你....

原來射精sir已經去到要改舊文先出到post既地步..

呢篇起唔到機wo

唔難聽 不過比較難理解

2020真人真事

你性無能

射精sir咁渣ga...

我=少年
喪=my daddy
單押x1 skrskr

射左精

4毒能

好好聽 🤙🏻🤙🏻

我打老豆

有炒賣價值...轉一手可以賺7,8千

抵啦 講好左話買psycho 買乜野zimzalabim阿

哇 熱門

斬清可唔可以咪咁串

床單幾令

哩個襯你多D

係幾似我...

好正...

前幾日睇到一模一樣嘅文，不過係買口罩……

我激將法射精sir都算係用心良苦..

父親買錯psp被法式麵包打潮文都唔識?

佢呢排的確膠力不足

牙熊頭頂個公仔=我望到張圖既反應

好恐怖下==

我不嬲唔膠....

牙熊無敵可愛抗衡一切恐怖==

牙熊連羊咩咩都驚==

我一腳踢瓜隻衰野

弱撚智垃撚圾粉絲 為左隻垃圾自己老豆刀打 毒撚王Rv 粉絲

你死全家

我地娛樂台要組隊殺到D ONCE片格不留先得

收啦垃圾once9

下我都係ONCE==

好波

我掛念你 喪仔

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

雪仔最近點

我once+buddy

試下用Armybomb
好堅硬的

你狗來

我抽插sowon yerin